新台幣兌美元今天在韓元貶值與台股走跌下，終場貶0.6分，達30.045元。台北及元太外匯經紀公司總成交金額9.82億美元。 外匯交易員表示，連日走揚的韓元兌美元今天趨貶，且美股回檔也影響台股從波段新高拉回；新台幣今天貶後雖一度走升，但終場仍收貶。 台北外匯經紀公司新台幣兌美元匯率今天開盤價為30.060元，盤中最高29.993元、最低30.080元。終場收30.045元，貶值0.6分，成交金額6.81億美元。 元太外匯經紀公司新台幣兌美元匯率今天開盤價30.055元，盤中最低30.055元，最高29.994元，終場收30.042元，貶值0.6分，成交金額3.01億美元。1。